你問我答

可唔可以乜鳩都你問我答
唔想知 唔想問
我 關平 屌你老母

屌